香港版 The Walking Dead 劇照曝光

似

carrrrrrllllllllll !

港咩豬呀, 不如改叫港屍仲貼題啦